有無手足肯轉讓入球俾Kane

睇得出佢好想拎

唔駛擔心 睇佢成場係度散步就知 大把人比佢

我願意將豬腦今日入既兩球轉讓俾佢

我ok呀
尋晚踢街場入左幾球
佢想要咪當佢入囉

足球界Westbrook

代Kane多謝你

出賣埋自己個女
最後都贏唔到就慘

問dost，佢大把

1球100m ok?

無波踢 愛莫能助

下次出賣個仔（son)
隊友都唔放過

叫班籃波撚轉比佢，十幾分咁轉比佢都話唔和味

尋晚入咗四球 痴撚線
超越Salah了

想要幾多球啊 出聲啊

訓左冇睇 kane仔破左英超入球記錄未？

賤種熱

收到風kane 會覆核奧蘇其中一次147 問你點追

我喺石門入嗰幾粒轉晒俾佢ok?